《**BRAND NEW
SONG**》是[日本二人組合](../Page/日本.md "wikilink")[近畿小子的第](../Page/近畿小子.md "wikilink")25張[單曲](../Page/單曲.md "wikilink")。於2007年4月25日由[傑尼斯娛樂唱片公司發行](../Page/傑尼斯娛樂.md "wikilink")。

## 解説

本單曲的主打歌是組合二人演出的朝日飲料《十六茶》廣告的廣告歌，從2007年2月開始在電視播放。同時也因應推出的時期正藉春天，是一首明朗、上揚的歌曲，以單曲來說是首次以春天作為意識的歌曲。在電視廣告中使用的版本，因應商品的宣傳口號而加入了「」（好味與健康的平衡）作為歌詞，異於正式推出的版本。而在發售之前，也曾使用過純音樂版本。

收錄歌曲方式方面，沿用了自2005年的單曲《[天鵝絨的幽闇](../Page/天鵝絨的幽闇.md "wikilink")》開始的方式，除初回版收錄A面曲的純音樂版本外，兩個版本均會收錄一首各版本獨有的歌曲。除此之外，歌詞本及唱片包裝設計亦有所不同。初回版的歌詞本採用了8頁4疊，更加用上了之前未被使用在單曲的紙盒包裝。而通常版方面就採用了6頁3面的歌詞本。為了使紙盒包裝的設計看起來像信件，包裝用上了特製紙張，封面題字及歌詞本文字內容（說明文字除外）均用上了手寫字體。

另外，初回版及首批通常版都附有《你最喜歡的KinKi
Kids歌詞》問卷，樂迷們可以憑卡上的密碼登入指定收集問卷網站，在過去發表過的所有歌曲中票選最喜歡的歌曲。

一如既往，這是自出道以來新入[Oricon銷量榜即奪取第一位的連續第](../Page/Oricon.md "wikilink")25張單曲。另外，本單曲是近畿小子所有單曲史中首次出現首批銷量（發售一星期的推算一週銷量）沒有衝破20萬張。

## 名稱

  - 日語原名：**BRAND NEW SONG**
  - 中文意思：**全新歌曲**
  - [香港](../Page/香港.md "wikilink")[正東譯名](../Page/正東唱片.md "wikilink")：--
  - [台灣](../Page/台灣.md "wikilink")[艾迴譯名](../Page/艾迴唱片.md "wikilink")：**BRAND
    NEW SONG**

## 收錄歌曲

### 初回版

1.  **BRAND NEW SONG**
      - 作曲、作詞：[Gajin](../Page/Gajin.md "wikilink")
      - 編曲：[CHOKKAKU](../Page/CHOKKAKU.md "wikilink")
      - 和音編排：[岩田雅之](../Page/岩田雅之.md "wikilink")
2.  **Stay**
      - 作曲、編曲：[Hiroo Ooyagi](../Page/Hiroo_Ooyagi.md "wikilink")
      - 作詞：[成海Gazuto](../Page/成海Gazuto.md "wikilink")
3.  **Appreciate**（****）
      - 作曲、編曲：[家原正樹](../Page/家原正樹.md "wikilink")
      - 作詞：[白鷺剛](../Page/白鷺剛.md "wikilink")
      - 弦樂編排：[佐藤泰將](../Page/佐藤泰將.md "wikilink")
4.  **BRAND NEW SONG (Backing Track)**
      - 作曲：Gajin
      - 編曲：CHOKKAKU

### 通常版

1.  **BRAND NEW SONG**
2.  **Stay**
3.  **hesitated**
      - 作曲：[磯崎健史](../Page/磯崎健史.md "wikilink")
      - 作詞：[久保田洋司](../Page/久保田洋司.md "wikilink")
      - 編曲：[石塚知生](../Page/石塚知生.md "wikilink")
      - 和音編排：[ko-saku](../Page/ko-saku.md "wikilink")

[Category:近畿小子歌曲](../Category/近畿小子歌曲.md "wikilink")
[Category:2007年單曲](../Category/2007年單曲.md "wikilink")
[Category:2007年Oricon單曲月榜冠軍作品](../Category/2007年Oricon單曲月榜冠軍作品.md "wikilink")
[Category:2007年Oricon單曲週榜冠軍作品](../Category/2007年Oricon單曲週榜冠軍作品.md "wikilink")
[Category:飲料廣告歌曲](../Category/飲料廣告歌曲.md "wikilink")